﻿Напишите программу, которая принимает на вход список чисел в одной строке и выводит на экран в одну строку значения, которые повторяются в нём более одного раза.

Для решения задачи может пригодиться метод sort списка.

Выводимые числа не должны повторяться, порядок их вывода может быть произвольным.

Sample Input 1:
4 8 0 3 4 2 0 3
Sample Output 1:
0 3 4

Sample Input 2:
10
Sample Output 2:

Sample Input 3:
1 1 2 2 3 3
Sample Output 3:
1 2 3

Sample Input 4:
1 1 1 1 1 2 2 2
Sample Output 4:
1 2